嘩 日本朝日台升級被捕後周庭個朵 民主女神變香港聖女貞德

我以為睇錯

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

點解日本既鏡頭會影得佢咁靚

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

真係集中晒喺佢度

黃之鋒變路人

今日記者會好多日本傳媒，周庭gphone完左發言之後周庭有個session係用日語解答日本傳媒Q&A

全世界都係gphone 天下，得日本係周庭，識講日文太重要

喺twitter越來越多日本人講

聖女貞德會唔會誇咗啲 ?
香港無人咁形容過佢

聖女貞德我唔係好熟
嘩原來19歲就死咗
法國軍事家，天主教聖人，法國的民族英雄。

佢係日本既受歡迎程度>>>>>>>>>香港

聖女貞德唔老黎....

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

由英格蘭當局控制下的宗教裁判所以異端和女巫罪判處她火刑，於1431年5月30日在法國盧昂當眾處死。20年後英格蘭軍隊被徹底逐出法國時，貞德年老的母親說服教宗卡利克斯特三世重新審判貞德的案子，最終於1456年為她平反。1920年，教皇本篤十五世將貞德封為聖女。

好似係救護車分紅海段片之後係日本爆紅
之後日本節目都搵佢連線訪問
識日文本身應該好關鍵 你知日本仔d 英文有幾屎

日本不嬲形容人都係誇張幾十倍
咩千年一遇、地上最強、乜乜之神

日本啲毒撚會唔會ff成fgo嗰個貞德

有關注嘅話
理得佢聖女定聖母

係
我最近睇返上年池上彰嘅現代史節目香港特集都有特登訪佢
池上彰喺日本好出名

香港人從來都唔撐香港隊嫁啦

朝日真係好高質

你的樣子如何 你的關注也必如何

河童日本人見慣

周庭可以用日文講政治好撚勁

岩岩睇周庭今朝twitter 仲like 柏木由紀d 相

有冇講俾人除褲搜身

剩民主女神香港已經冇乜人提
不過有個具體形象做外宣係好事

我個成六十幾歲嘅日本人老闆都識佢

周庭會唔會出動漫

唔理變邊個
總知有同路既香港人係港外越大影響力越好

真

因為上左火刑台

日本人真係好中意佢

咁Gphone都係美國有D 名氣

14年大頭上TIME

各自努力啦

靚女係屈機既

佢係咁like idol d post

咁香港2014 都有周庭BB 親衛兵

吹到咁大

美圖秀秀

佢一個難D野
但出一個講義士武勇故事仲有D機

村姑貞德 -> 聖女貞德

咁佢都係22歲啫
唔係like動漫variety show都唔會自學日文學得咁好

周庭講日文把聲好似呀嬸

今日pat陰好似冇咁油淋淋

明顯係48 46 同 izone fans

我發覺小小黐脷筋令佢講日文好聽過講廣東話
抑揚頓挫都好好

識日文=佢地自己接觸得到

睇下對面係邊隊

咁快火刑佢 日本仔

用左sony大法

我都有留意，有洗頭加分

美圖秀秀果D 好支那雞Feel

日本果D 好自然

但聖女都要比黑警除褲搜身

佢twitter 啲followers仲多過fb

但作為形容一個女仔係咁嘅
喺日本我諗真係國會議員都有得做

CLS 日本人真係好鐘意誇大啲野嚟講

成日用終極、最高依啲字眼

燒死應該辛苦過浸死
痛！！！！

14 > 19
match！

日本妹走卡哇依Type講野不嬲都係黐脷筋

香港D 偽日本妹/女僕都係咁

有人啱啱講咗佢俾警察除褲

貞德火刑嗰陣慢慢燒爛晒d衫露出個gapgap嗰陣台下面d花友笑鳩佢，挑，聖女咪又係女人

你未用過靚既修圖，你睇日本av封面同內容就知洋事

蕭雲
9 mins ·
小記
周庭在日本的地位
＊ ＊ ＊
黃之鋒與周庭先後被捕，中外震動，記者雲集。兩人接受記者群訪後再個別受訪，分成兩個人圈。周庭用日文回答問題，目測僅計日本記者已逾十人之譜。

10/10

寶五周庭

頂

我屌
又錯唔晒

推

咁佢有咩評價

Push

兩個根本唔同市場，點計

嗰樣又架妹樣

好屈

連登仔

11/10

今朝周庭一被捕，twitter啲日文tweet出晒嚟

聖女被擄果時唔係最後都比啲獄卒凌辱咩

其實封咩都無乜所謂，傳到更香港嘅訊息比世界唔同地方知道就係好事

好似都受過疑似性侵

聽日連登仔變晒caster

靚女，後生，處女，有波，贏哂

唔好又提佢啲頭油 你一講我又淨係睇佢把頭髮

處女，有波 點證明?

咁快封聖！？

有波既？邊個扮？

嗰陣被形容成魔女黎 邊有人敢掂

鍵盤聖鬥士

push

貞德

多謝手足
我決定抽寶五gphone

人像再加浸filter

周庭bb

即係死前都係處

Push!

有波?

偷曬班狗嘅屎眼

咁搞法，遲早入 「渣和無用改革—大和公主麻將傳說」。
PS:連蔡英文好似都入咗

蘋果d相係咁架啦

可以抽寶五鄭若驊先

哇

屌晒你地老母，條片dislike多過like呀，鍵戰都輸？快撚d同我入去like

咁佢本身又唔係認真差...........

聖女貞德會被燒死

好多五毛攻擊佢㗎一向

唔理咩都好

眾志有兩條國際線係好事

即壓綠方

思覺失調有幻聽聽到上帝聲音

諗起d萬年一遇係av界會見到翻版

見到最後一行話最鐘意欅坂就忍唔住明明講緊社運

此日本作家/記者今日出咗好多tweet講周庭 同gphone

夾埋萬幾share

女神

屌，影到佢好靚女

死得好唔抵

睇完條片畀個Like啊，好多三毛留Dislike

我女朋友緊係靚

好賤

周庭都有波=.=

我女朋友有波

like周庭定dislike件事呀 好混亂wo

Sorry 岩岩比左綠帽你帶

有冇人知呢張相既出處?

帶左bra就叫有？

貞德下場........

嘩好核突

人地真係係日本發揮個影響力
相比起果個話自己日本通但日日怨婦上身既...

SSS級
國寶級

日本無人識果個怨婦

我女朋友周座bb唔會出軌

被活活燒死

咪就係俾人當condom

明明gphone個外號都同日本有關

聖女貞德既下場係年紀輕輕俾人當女巫燒死… 幾十年後先封聖

點解你唔話日本仔唔識英文

周庭有無幻聽？

吹大啲好呀

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

聖女貞德既下場

今日佢喺屋企畀人拉
若果咁啱頹左陣三日冇洗頭就仆街 係我嘅話連傳媒都唔想見

好sweet
放上連儂牆啦

周座

其實好多日本女仔用大陸啲P圖app

Joan arc

日本we connect

其實除左對波
真係有少少似柏木

靚女最重要
參考pepe護士

有文獻軍隊啲人係話有波

有貞操有身材 村姑身世無戀愛經驗
不過樣貌平凡

依個仲誇
用咗欅坂46 不協和音做BGM去報佢俾人拉嘅新聞
八卦新聞式處理

條題係愛日本的女神被捕

屌你真係好撚仆街

Joan of Arc 下場好慘

推

推到安倍出兵

唔係講笑，日本Twitter嘅trends排緊第五位

因為cctvb太垃圾

真係好多日本仔鍾意佢

但係係精神病人

老老實實，眾志其實係幾屈，又去美國又去日本，另一方面都證實左讀書勁唔勁唔一定代表d咩

但拉晒

你老母靚啲好屌啲

讀書勁唔勁都唔代表D咩?
佢地學歷好勁WO

佢要加冤邊個

「在一個法制精神沒有得到彰顯的社會當中，沒有任何一個人是安全的。面對不公平，不公義,今天你沒有膽量站出來明天你根本站不出來。」(陳秋實)

太有外交實力 有外交實力全部比中共入咗頭號對付名單

拉哂先勁
證明敵人好驚

日本班毒撚會唔會黎香港斬鳩D黑驚

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢好大可能要坐5年

Dislike可能係比黑警

如果佢有波, 成就一定唔止咁多

香港人示威都國際化過人 屌

柏林圍牆？

比人課金打飛機

好想嘔

有冇全套 想j

可唔可以 connect埋日本

所以點解港共咁緊張要DQ眾志

笑撚左出聲

周庭靚左咁多

貞德最後俾人活生生燒死
好唔老利喎

世於亂世 有種責任
當年佔中狂比人屌

你話佢人鏈又好 X手勢又好
過左四年仲堅持到
仲係美國 日本各自打出名堂
確係有料到

由五年前到依家 見住gphone成長真係好感動 無疑係香港年輕一代既代表

聖女貞德被警狗除褲

會自爆的

屌你老味唔記得cut圖

周庭當年幼幼果陣反國教，一早係日本好紅，做左女神好耐加上又識講日文，所以日本電視台訪問佢都易d

如果到返轉諗 美國有人示威 有倨叫核心既人 識廣東話 香港記者都問多佢幾句啦
😂

聽日兩點半，遮打見！

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

721 85 811

槍間老母

咁老實gphone都man咗好多，上次元朗見到佢成個橫晒，應該之前喺沙咀操得好甘

打都打錯人地個名仲話你女朋友

排隊入去 操FIT

好pure好true

周庭其實好撚勁 22歲日英流利

換個角度睇 被人拉其實係件光榮既事，代表個政權覺得你對佢有威脅，係對你付出過既一種認可

mark 低第時 鞭屍

屌大笑左

仲有3年

仲有一張仲恐怖

小泉篇完左未
Rising sun

要求fgo加多個角色叫「周庭」

831

周庭係 2014年開始，日本已經有佢專訪同特輯。

香港外交部

其實係
但如果告煽動圍警局 入曬佢數就另一回事

第3張相咁似佢今日件衫

0829 黃大仙少女要求無證警員出示委任證因而被捕

日本知唔知（聖女）比黑警除褲檢查。要傳去日本先得架窩

唔怪得條警犬話唔好搞我後面啦

識貨

貞德十八歲就死左

唔知有無香港記者影相

完咗啦，帶隊上太空單程打希特拉嘛。
(好似係

黃之鋒唔同左樣
日本仔cam 自動美顏㗎？

寶具 : X JAPAN！！！

入鏡既自動日本樣化

發動Twitter 既力量呀！！

寶具7hit平斬暴擊的若驊你喜歡嗎

好狗

佢同何妖去過旅行

好賤 不過好中

唔好咁啦。。

民主派の女神

周庭BU
GPHONE OU

周庭BB著火未

駛唔駛攞雷射筆照佢

聽日見！

女仔搞社運，仲要靚女，日本人尤其日本妹係完全想像唔到

show me (請多重加密以免teamkill)

打希特拉肯定未完
後面睇過打神七習近平, 復刻版毛澤東, 江青
連小泉都醒返
之後漫畫人屏蔽左睇唔到

全世界對女性被捕都有同情分既我覺得
就sound bite黎講我認為正常做法

好勁
同志仍需努力

第6次聖盃戰爭

同天降祥瑞一樣原理

直情係

不能只有我睇到

香港比人話係鬼就有 結果坐埋監,話人鬼個 d 道歉都無個

周庭ex
神·周庭

TBS新聞頭條

聖女貞德

佢係日本人會鐘意嘅果種外型

聖女貞德本身係村姑 蒙"神嘅啟召"而領軍
最後因為懦弱嘅政權想討好對家 而燒死佢，仲妖魔化佢 死後幾百年先封聖

叫佢貞德係咪好事就自行判斷啦

anyway有人關注我理得你被人叫貞德定咩係依個時候最緊要要人關注到我地苦況

其實靚過唔少日本妹

我都好中意佢

Gphone嗰日英美港盟個集會
個speech講得好好
好鼓動到氣氛
再比d時間佢
佢一定有作為

佢有leader 魅力嘅
果日係檯上佢同吳藹儀 連乙錚
佢最多掌聲

地點香港

日本仔d綜藝感…

Fgo

傳開左，周庭親衛兵跳哂制

有聽，佢的確最能帶動氣氛

周庭都鍾意fate/zero

原來係咁

香港人嘅聖女貞德係咪毛孟靜似啲

求原post

...其實係因為當年貞德都俾人除過褲驗處女囉

係喎 傳聞好似仲話佢被燒死之前有搵人強姦左佢（唔記得邊度睇番黎嘅野史）

屌那星 呢張野遊行一出殺傷力驚人

日本當周庭係聖女咁報，變左同當年孫中山一樣，配角變主力

又多個話佢被除褲

周庭15, 16歲反國教，日本仔對啲少女最冇抵抗力

好唔老黎
最後俾人當女巫燒

6月尾去日本睇波
中場休息講起我係香港黎

d人就問我識唔識周庭

靜宜&大雄

大家好mean 唔好咁對同路人喇

話佢日文講得好流利
但你知啦,呢d客套說話未必一定係讚

跪求日本皇軍
sir this way

No one remains virgin fb?

周庭BB

其實可以搵多條港女打韓國牌

反正香港好多女學韓文，打扮又韓妹style

而且韓國既民主之路悲壯過香港好多，本身就好吸引到韓國人留意

咁老

搵中大電郵

雖然好多人成日笑眾志
但周庭同gphone兩個真係叻
好多年前兩個都已經到吸到外國注意力
仲要後生

民主派之女神

真心勁 而家打國際戰線好有作用

救國的聖處女

end game 前升呢

支持gphone
不過笑撚左

笑咗，我會落地獄

靚仔靚女真係大哂

PEPE護士 > 周座

我從未見過TWITTER咁多日本政黨發聲
仲要一面倒屌7中共, 誇張到嚇死人

如果只係拉GPHONE, 日本政黨根本唔會理

所以好明顯今次政府拉錯人
辣興晒所有日本政黨

係酒吧見過Gphone周庭真人
咁啱坐隔離聽到佢地傾計
熒幕下其實只係普通大學生咁
周庭係中上樣 但吹到女神就太過啦

被割席嘅犧牲品

日本：周庭
美國：黃之鋒

France 24 台news都係頭條

其實講到應該講警察喺醫院虐待個單嘢啦. 因為係世界上某啲國家係真係要全裸搜身. 所以虐待單嘢係會更加震懾

普京都有

冇追到po
有冇人講 twitter
叫佢兩個做
周庭和眼鏡男

メガネ男子

吾佢老母

因為日本人鍾意J靚女

某d情況先需要全裸搜身
無需要既情況下叫人除衫係咩玩法

係呀但係輿論上面虐待嘅程度係嚴重啲呀嘛外國人睇新聞唔會睇到咁仔細睇埋咩原因可以裸體㗎嘛

勾結日本勢力😆😆😆

真女神

香港聖杯大戰

真？

有次係銅鑼灣見到佢真人真係覺得好靚 變左第個人咁， 但有時新聞影到佢好普通

應該係化妝品既威力啦

五星Ruler 我即刻課金

啱啱好攝到入鏡

gphone喺美國名聲大啲

咁我中意周庭多好多。

油頭妹其實佢都好靚女架

無錯 喺美國就變咗GPhone & friends

Joshua Wong and other Hong Kong pro-democracy leaders arrested ahead of rallies

Hong Kong weekend protests canceled and pro-democracy activist Joshua Wong arrested

Hong Kong police arrest at least 3 pro-democracy activists

WHO?

貼埋呢個
黃之鋒鍾意高達
周澄鍾意動漫同偶像
羅冠聰鍾意打機

香港眾志嘅核心係宅宅

佢係貞德 咁即係比自己友出賣啦

之前同佢一齊遊行
真係幾靚

貞德最後比人燒死架喎

好撚慘

健吾你都唔識
都算係一種幸運

呢張相唔知點解會諗起賭撚

細個唔識打扮唔識揀洗頭水o者
大個左研究下識用控油既洗頭水個d再化下妝打下扮好易變靚女

八三一既有歷史意義 亦係和理非突破自己的好時候！

麥明詩都係咁

識日文+後生靚女

好正常，係日本人眼中佢係香港既民主女神，同埋佢一直係日本多次上電視做專題演說。(年年去旅行都有幸見到專題探討！)

真心早幾年係日本見過探討雨傘運動，有佢既日文專訪。先開始知道佢

何妖 / 龍心 - berserker

嘩，上次返日本，咁啱係東京見到周庭，班日本仔居然排隊同佢影相，如果黑警連周庭都搞，日本仔暴動都似

周庭化咁少妝又唔開filter都呢個樣
已經係真靚女黎

pish

不了

等復仇者天琦pick up

變咗偶像

天琦放奧義會大喊「光復香港」嗎？

剛剛日本電視台news zero都只影周庭

到尾先略提gphone陳浩天

唔知邊個占卜 po 話，香港會向法國大革命方向邁進

名都冇四眼仔

Wbs追開佢五年

個頭笠有啲人係天生㗎
控油極都冇用

第二幅成個雞排妹咁樣

最緊要用日文講返香港情況

幾時有泳衣ver？

新屋嶺=巴士底?!

我大聲笑比阿媽鬧

條柒頭埋左葉瘤堆
今日先同人一齊食飯

加拿大cbc都係頭條

作嘔

加拿大CBC做緊live

佢仲好似拎左你post頭張圖黎用

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

恥與為伍

Netflix有紀錄片講佢，咁都唔叫勁我無野講

周座係咩事

同座

P牌但想like爆

影到gphone好似跟班

日本狗公

痂線

獨家專訪

民主女神

聖女貞德
完全切合到日本人自毁同光榮犧牲的口味
touchwood萬一周澄有乜三長兩短
班日本人肯定仲high

ps: 非仇日，好鍾意去日本一年都有2-3次
不過日本人真係有呢種傾向

做乜變咗周澄

勁

屌手快快打錯
自膠1000

周庭 日文幾勁

最重要係佢只係自學

香港人去開日本旅行可以舉牌支持港版聖女貞德

ANNnews一直跟得好貼

佢哋用埋abema news

聖女貞德死得好慘。。。

又係依件衫？
佢究竟買咗幾多色

依家到之鋒做fans

係喎，原來今日著灰色版

Gphone 之前俾人訪問話鐘意 Gundam 00
個樣即刻變到幾童真

7:20

咁其實依家都係22啫
但有7年社運經驗仲jailed埋

排隊都未輪到何妖啦 佢老幾呀

新八

習近平？

光環越來越大

你當政協副主席流架
bwt唔係好想提隻狗個名

外國傳媒咁樣吹大啲就啱架啦

對好多人黎講，政治就只係印象
一邊樣衰，一邊正常，就覺得正常嗰邊係好人架啦

好厲害

河童都唔認得，仲好意思做日本人

周庭是香港的

周庭係貞德
gphone咪係元帥

又有網跟口叫聖女貞德

點解會係周庭氏

氏 專稱嚟啫

日本妹？

夜晚8:30同TBS做咗日文interview

自學日文仲要唔差
樣又係偏可愛，仲要pure果種
仲會鍾意idol 動漫，有種反差，唔會太嚴肅

佢個人設係日本差唔多係最屈果種

佢6月去咗一轉日本狂做interview又講埋talk開記招

大大提高知名度

其實之前都已經有日本傳媒跟開佢

利申：絲，但鍾意佢個樣同人設希望佢可以帶多d聲音去日本，雖然日本人政治冷感唔知有無用

今日佢twitter followers 都升咗幾千

最近打機都好多人問我香港嘅野
不過都係30up，20+果堆仲覺得我係中國人

唉

佢去日本發展好過

因為係日本

講咩

其實好慘...一個個追應該日本偶像、玩gundam嘅小朋友、後生仔為左香港坐咁多次監 :(
14歲開始抗爭
為左香港奉獻左一半童年

仆你個街我明明想瞓睇到呢句笑到清醒返

In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

因為佢位係gphone隔離

勁係邊?

有人鬧日媒用聖女貞德形容周庭

不了

日本同台灣一鳩樣
D標題成日有咁跨得咁跨

佢語言天份都幾好。英文口音都幾好聽。

日本人受咪得囉 理得佢

周庭日文勁d定大j勁d

香港人嚟

14練到而家緊係勁

我睇左十幾廿年動畫日劇都仲未識講

咁爆眼少女係乜。。。南丁格爾？

Gphone我唔係想笑你

屌你張圖

香港新八

眼鏡架

眼鏡男

好仆街 但我笑咗
對唔住G鋒

無大台

周庭bb萬歲

為免有誤解，想解釋返佢意思係香港無大台
香港唔需要日本媒體造出英雄代表香港人，香港人就係自己嘅英雄

與gphone 同在

就好似小熊維尼與他的朋友們

靚女左好多
成日見到佢呢排
口罩都唔帶好勁

直頭高汁
人美心善

我老婆
你食屎

咁佢本身又冇咁西利.............

屌 人地邊有打錯 我愛座座

越黎越成熟
叻仔
我真心admire佢
香港人要繼續陪住佢

請支持國難五金西環店

佢口罩戴黎無用
我都唔帶啦

巴打
我成日打online見到佢
高汁㗎
可能我要求低

都係既
人人都認得佢

周庭都幾勁

？？？

個陣無國家概念
聖女貞德係第一個民族主義者
佢認為高盧人應該反抗

係，真心佩服
黃台仰都德英流利

呢班真係人材黎

求介紹 真係好靚

以前有套戲用另一個國度睇佢，佢響樹底訓醒咗見身邊有把劍就覺得係上帝啟示叫佢帶領法國人打英軍，其實係自已諗多咗，後尾太自我感覺良好，真係當正自己係聖人就直情精神病上腦。

佢本身就好靚

周庭都唔勁？ 中英日都咁流利

見到拘束我興奮咗，唔好意思

2日升咗萬幾followers

全民Caster

朝日新聞綜合social ranking no.1

周庭啱啱喺twitter shared咗慘況

以前學民思潮都冇咁出名,依加轉左眾志名氣上升幾十萬倍
Connect美國同日本

佢share 慘況果個tweet 轉發同like數好勁

99.2K了 好快10萬

2:38 10萬

呢個唔系重點ok？

gphone係日本反而冇咁大影響力

各有各影響力仲好

Gphone影響力在英美

係
佢被捕果日上過twitter trend 美國第14位

作為香港人香港事
係好勁

自由香港駐日本外交大使

721 811 831
黑警死全家

如果眾志班人係夾過
有人專英美
有人專日本
有人專德法
特登學當地語文黎救港
咁都幾勁

有策略有遠見有毅力

周庭好犀利！

亞洲女強人

CIA操呀

啲頭髮，啲氣質

讀書唔勁，但個人好撚勁
所以讀書勁唔勁唔一定代表d咩

叫咩名

Push.

佢被捕後短短4日升咗5萬
Twitter followers

屌，係車廂笑左，啲人望住

同佢講gphone似唔似河童

有無一個新post可以集中update呢個list?

就係叫聖女貞德，個女主角就係生化危機個主角。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

thanks

唔鍾意眾志嘅作風
但係今次連佢都拉
克警真係好撚深過份

仲要製造白色恐怖 性暴力
希望周庭繼續努力 connect 日本

眾志嘅作風我覺得團結到一班人

有佢哋發揮力量絕對好過無

佢哋國際線好強

周庭bb萬歲！

今晚TBS NEWS 23又有

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

作用真係毫無疑問

有無片

依幾日陸續有出

嘩 日本朝日台升級被捕後周庭個朵 民主女神變香港聖女貞德

照早8點富士台とくダネ!又有周庭

聽晚NHK クローズアップ
2019年9月3日(火)放送
最悪の事態は避けられるか？～岐路を迎えた香港・抗議活動～

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

屌你班仆街咁多文宣唔推，一個咁既post全日熱門

啱啱富士台個とくダネ又用咗13分鐘報導香港情況
重點訪周庭
誇張到形容佢係世界注目的leader!!!!

連仔唔好係到做神 我唔要大台
咪推邊個邊個上去

啱啱富士台個とくダネ又用咗13分鐘報導香港情況
重點訪周庭
誇張到形容佢係世界注目的leader!!!!

啲角度當哂佢女神咁，問佢中意乜日本idol
佢話女就乃木坂46 櫸坂46
男就嵐（尋晚俾櫻井翔介紹肯定開心死）

佢話明唔太中意被稱為女神
強調今次冇大台
自己只是參加者

又狂登佢啲可愛私人相

雖然對佢冇咩惡感，但唔L係呀，叫佢女神、偵德！日本仔啲taste有問題… 快啲派三上悠亞來頂著。

最新朵係「世界注目領袖」

咁佢話明老實說不太喜歡女神稱呼

佢係日本宣傳代表啫
冇人話係大台
而且係日本人叫佢民主女神大量報導香港

冇壞
又唔係佢自認 佢同日本記者講明唔太鍾意

日本仔播新聞係咁
差少少就同台灣一樣咁撚誇張

正過AV雞三上好多WO

聖女貞德俾對家捉住之後，當衆燒死個喎

嘩終於

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

真係好離譜

邪教黨老屈

肯定又係大陸做嘢

終於喺twitter講

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

今早4點幾TBS 又有周庭
はやドキ! 2019年9月6日
日本人好難唔識佢

NHK真係比較少周庭
成日報林鄭啲廢話

越睇越靚

佢一日升1000-幾千followers
twitter

其實大家太過集中係3大先係精英既概念 但係香港本身行精英教育 如果計哂香港應考生 入得八大都係最多得二成左右 所以本身入到大學已經算係勁了